有冇人知麥駿龍間幻國咩事？

出咗一次聲明之後仲嚟第二次加tag埋當事人ig
乜而家啲公司咁透明
公司acc po,個人acc又po, chapel of dawn又po
有冇人知有咩流出？
個聲明仲響過件事本身係想點

留名

Lm

lm

亡國？

睇嚟係抄文案？

似係前員工得罪咗全公司？

似係俾人話抄格式喎
我屌，咪撚小題大做啦
唔講以為有人偷咗風林火山母帶流出

留意到前員工仲有謝安琪follow

乜9
有無翻譯。。。

其實好on9，就咁睇以為全世界得juno可以用全細楷英文打字咁

咁姐係點

似個人行為好過份激嬲晒幻國啲人，嬲到公開插

講咁耐都唔知抄咗乜

抄左d咩
有無對比圖

可能block哂其他人

先唔評論Juno la.
謝安琪好似完全失咗蹤咁, 係咪怕俾人知道佢扮黃啊

丹麥俊龍都有beef

「我就要比全世界知道你的行為！」

屌咁仲唔講

點解會畀同事會知自己ig ac

乜鳩

lm食花生

屌尋晚個聲明又po多獲

即係點
前員工抄襲Juno 風格？

即係咩事

其實麥浚龍咪係係黎黎去去黑白色食勁撚多枝煙 caption打兩粒詞語加個句號
依家。係佢發明㗎？

咁而家係咪死人相都要用彩色因為侵犯創作權？

其實到而家都完全唔知咩事做乜鳩

又po多咗次 都係無人知？

post左十鳩幾次

點解可以po咗四五次但都無人知發生咩事都唔知出份聲明做乜9

我係事主就唔撚理，單嘢炒極唔撚起
又無人知抄過乜，各有各講就得，道歉條鐵咩？

其實好心啦 堂堂明星幾個ig account 日鳩日出同一份聲明小氣又唔大體 夠料話人抄襲就出律師信啦

起碼比啲圖睇下啦

我追晒成個post都仍然唔知發生咩事
somad524係要俾晒全世界知既話就快啲講啦屌

又po
到底同一份聲明po咁撚多次係做乜9

都唔知做乜鳩
曾經好鍾意麥浚龍
跟咗個somad之後開始變質

到底咩事

個queenie yeung講咁多野黎屌人
最後「共勉之」
想點

見佢又黎幫佢po下先

Juno真係愈黎愈柒

睇咁耐都唔知抄咗啲咩

份聲明係話brienne ip抄嘢？
佢ig又private咗
有冇人知係邊位？
完全睇唔到抄咗咩

超！佢，呢，個行文，咪又，係，抄，鄺神
只，係將啲，逗號，換哂，做，句號咁，解

成件事好中二病